250萬開彩時間其實只係30分鐘??

保兩年有咩用?
30分鐘內死都唔一定關事, 點會有得賠

30分鐘之內死可能關支針筒事
又可能關幫人打針個個事
總之唔關疫苗事